{"(loading...)/Prefix displayed for hover entries while the server is still loading":"(正在加载...)","...1 additional file not shown":"...1 个其他文件未显示","...{0} additional files not shown":"...{0} 个其他文件未显示","1 implementation":"1 个实现","1 reference":"1 个引用","Acquiring typings definitions for IntelliSense./Typings refers to the *.d.ts typings files that power our IntelliSense. It should not be localized":"获取 IntelliSense 的 typings 定义。","Acquiring typings.../Typings refers to the *.d.ts typings files that power our IntelliSense. It should not be localized":"正在获取 typings…","Add all missing imports":"添加所有缺少的导入","Allow":"允许","Always":"始终","An error occurred while renaming file":"重命名文件时出错","Checking for update of JS/TS imports":"正在检查 JS/TS import 语句的更新","Configure Excludes":"配置排除","Configure jsconfig":"配置 jsconfig","Configure jsconfig.json":"配置 jsconfig.json","Configure tsconfig":"配置 tsconfig","Configure tsconfig.json":"配置 tsconfig.json","Could not apply refactoring":"无法应用重构","Could not detect a Node installation to run TS Server.":"无法检测节点安装以运行 TS 服务器。","Could not determine TypeScript or JavaScript project":"无法确定 TypeScript 或 JavaScript 项目","Could not determine TypeScript or JavaScript project. Unsupported file type":"无法确定 TypeScript 或 JavaScript 项目。不受支持的文件类型","Could not determine references":"无法确定引用","Could not install typings files for JavaScript language features. Please ensure that NPM is installed, or configure 'typescript.npm' in your user settings. Alternatively, check the [documentation]({0}) to learn more.":"无法为 JavaScript 语言功能安装 typings 文件。请确认 NPM 已安装，或在用户设置中配置 “typescript.npm”。或者检查 [文档]({0})以了解详细信息。","Could not load the TypeScript version at this path":"无法获取此目录 TypeScript 的版本","Could not open TS Server log file":"无法打开 TS 服务器日志文件","Destination Files":"目标文件","Disable logging":"禁用事件日志","Disables semantic checking in a JavaScript file. Must be at the top of a file.":"在 JavaScript 文件中禁用语义检查。必须在文件顶部。","Dismiss":"关闭","Don't Show Again":"不再显示","Don't show again":"不再显示","Enable logging and restart TS server":"启用日志记录并重启 TS 服务器","Enables semantic checking in a JavaScript file. Must be at the top of a file.":"在 JavaScript 文件中启用语义检查。必须在文件顶部。","Enter file path":"输入文件路径","Enter new file path...":"输入新文件路径...","Extract to constant":"提取到常量","Extract to function":"提取到函数","Failed to resolve {0} as module":"无法将 {0} 解析为模块","Fetching data for better TypeScript IntelliSense":"提取数据以实现更好的 TypeScript IntelliSense","File is not part of a JavaScript project. View the [jsconfig.json documentation]({0}) to learn more.":"文件不是 JavaScript 项目的一部分。请查看 [jsconfig.json 文档]({0})以了解详细信息。","File is not part of a TypeScript project. View the [tsconfig.json documentation]({0}) to learn more.":"文件不是 TypeScript 项目的一部分。请查看 [tsconfig.json 文档]({0})以了解详细信息。","File is not part opened folders":"文件不是已打开文件夹的一部分","Find file references failed. No resource provided.":"查找文件引用失败。未提供资源。","Find file references failed. Requires TypeScript 4.2+.":"查找文件引用失败。需要 TypeScript 4.2+。","Find file references failed. Unknown file type.":"查找文件引用失败。未知的文件类型。","Find file references failed. Unsupported file type.":"查找文件引用失败。不支持的文件类型。","Finding file references":"正在查找文件引用","Finding source definitions":"正在查找源定义","Fix all fixable JS/TS issues":"修复所有可修复的 JS/TS 问题","Follow link":"跟踪链接","Go to Source Definition failed. No resource provided.":"转到源定义失败。未提供资源。","Go to Source Definition failed. Requires TypeScript 4.7+.":"转到源定义失败。需要 TypeScript 4.7 以上版本。","Go to Source Definition failed. Unknown file type.":"转到源定义失败。未知文件类型。","Go to Source Definition failed. Unsupported file type.":"转到源定义失败。不支持的文件类型。","Initializing JS/TS language features":"正在初始化 JS/TS 语言功能","JS/TS IntelliSense Status":"JS/TS IntelliSense 状态","JSDoc comment":"JSDoc 注释","Learn More":"了解详细信息","Learn more about JS/TS refactorings":"了解有关 JS/TS 重构功能的更多详细信息","Learn more about managing TypeScript versions":"了解有关管理 TypeScript 版本的更多信息","Loading IntelliSense status":"正在加载 IntelliSense 状态","Move to File":"移动到文件","Never":"从不","Never in this Workspace":"绝不在此工作区中","No":"否","No jsconfig":"无 jsconfig","No opened folders":"没有打开的文件夹","No source definitions found.":"未找到定义。","No tsconfig":"无 tsconfig","Not now":"以后再说","Open config file":"打开配置文件","Organize Imports":"整理导入","Organize Imports failed. No resource provided.":"组织导入失败。未提供资源。","Organize Imports failed. Unknown file type.":"组织导入失败。未知的文件类型。","Partial Mode":"部分模式","Please open a folder in VS Code to use a TypeScript or JavaScript project":"请在 VS Code 中打开一个文件夹，以使用 TypeScript 或 JavaScript 项目","Please update your TypeScript version":"请更新 TypeScript 版本","Project Wide IntelliSense not available":"Project Wide IntelliSense 不可用","Remove Unused Imports":"删除未使用的导入","Remove all unused code":"删除所有未使用的代码","Report Issue":"报告问题","Select Version":"选择版本","Select code action to apply":"选择要应用的代码操作","Select existing file...":"选择现有文件...","Select move destination":"选择移动目标","Select the TypeScript version used for JavaScript and TypeScript language features":"选择用于 JavaScript 和 TypeScript 语言功能的 TypeScript 版本","Sort Imports":"对导入进行排序","Suppresses @ts-check errors on the next line of a file, expecting at least one to exist.":"禁止在文件的下一行显示 @ts-check 错误，预计至少存在一个错误。","Suppresses @ts-check errors on the next line of a file.":"取消文件下一行的 @ts-check 错误提示。","TS Server has not started logging.":"TS 服务器尚未启动日志记录。","TS Server logging is currently enabled which may impact performance.":"TS Server 事件日志当前已启用，这可能会影响性能。","TS Server logging is off. Please set 'typescript.tsserver.log' and restart the TS server to enable logging":"TS 服务器日志已关闭。请设置 “typescript.tsserver.log” 并重启 TS 服务器以启用事件日志","The JS/TS language service crashed 5 times in the last 5 Minutes.":"在过去 5 分钟内，JS/TS 语言服务崩溃了 5 次。","The JS/TS language service crashed 5 times in the last 5 Minutes.\\nThis may be caused by a plugin contributed by one of these extensions: {0}\\nPlease try disabling these extensions before filing an issue against VS Code.":"JS/TS 语言服务在过去 5 分钟内崩溃了 5 次。\\n这可能是由以下扩展之一提供的插件引起的: {0}\\n请尝试禁用这些扩展，然后针对 VS Code 提交问题。","The JS/TS language service crashed.":"JS/TS 语言服务已崩溃。","The JS/TS language service crashed.\\nThis may be caused by a plugin contributed by one of these extensions: {0}.\\nPlease try disabling these extensions before filing an issue against VS Code.":"JS/TS 语言服务崩溃了。\\n这可能是由以下扩展之一提供的插件引起的: {0}。\\n请尝试禁用这些扩展，然后针对 VS Code 提交问题。","The JS/TS language service immediately crashed 5 times. The service will not be restarted.":"JS/TS 语言服务已立即崩溃 5 次。将不会重启该服务。","The JS/TS language service immediately crashed 5 times. The service will not be restarted.\\nThis may be caused by a plugin contributed by one of these extensions: {0}.\\nPlease try disabling these extensions before filing an issue against VS Code.":"JS/TS 语言服务立即崩溃 5 次。服务将不会重新启动。\\n这可能是由以下扩展之一提供的插件引起的: {0}。\\n请先尝试禁用这些扩展，然后再针对 VS Code 提交问题。","The current selection cannot be extracted":"无法提取当前所选内容","The path {0} doesn't point to a valid tsserver install. Falling back to bundled TypeScript version.":"路径 {0} 未指向有效的 tsserver 安装。请回退到捆绑的 TypeScript 版本。","The path {0} doesn\\'t point to a valid Node installation to run TS Server. Falling back to bundled Node.":"路径 {0} 未指向运行 TS 服务器的有效节点安装。回退到捆绑节点。","The path {0} doesn\\'t point to a valid tsserver install. Falling back to bundled TypeScript version.":"路径 {0} 未指向有效的 tsserver 安装。请回退到捆绑的 TypeScript 版本。","The workspace is using an old version of TypeScript ({0}).\\n\\nBefore reporting an issue, please update the workspace to use TypeScript {1} or newer to make sure the bug has not already been fixed.":"工作区正在使用旧版本的 TypeScript ({0})。\\n\\n 报告问题之前，请更新工作区以使用 TypeScript {1} 或更高版本，以确保 bug 尚未修复。","This workspace contains a TypeScript version. Would you like to use the workspace TypeScript version for TypeScript and JavaScript language features?":"此工作区包含一个 TypeScript 版本。是否要对 TypeScript 和 JavaScript 语言功能使用工作区 TypeScript 版本?","This workspace wants to use the Node installation at '{0}' to run TS Server. Would you like to use it?":"此工作区想要使用 '{0}' 处的节点安装来运行 TS 服务器。是否要使用?","To enable project-wide JavaScript/TypeScript language features, exclude folders with many files, like: {0}":"若要启用项目范围内的 JavaScript/TypeScript 语言功能，请排除包含多个文件的文件夹，例如: {0}","To enable project-wide JavaScript/TypeScript language features, exclude large folders with source files that you do not work on.":"若要启用项目范围内的 JavaScript/TypeScript 语言功能，请排除包含不需要处理的源文件的大型文件夹。","TypeScript Server Log":"TypeScript 服务器日志","TypeScript Task in tasks.json contains \\\"\\\\\\\\\\\". TypeScript tasks tsconfig must use \\\"/\\\"":"tasks.json 中的 TypeScript 任务包含 \\\"\\\\\\\\\\\"。TypeScript 任务的 tsconfig 必须使用 \\\"/\\\"","TypeScript Version":"TypeScript 版本","TypeScript language server exited with error. Error message is: {0}":"TypeScript 语言服务器因错误而退出。错误消息: {0}","TypeScript: Configure Excludes":"TypeScript: 配置排除","Update imports for '{0}'?":"是否更新“{0}”的导入?","Update imports for the following {0} files?":"是否更新以下 {0} 个文件的导入?","Use VS Code's Version":"使用 VS Code 的版本","Use Workspace Version":"使用工作区版本","VS Code\\'s tsserver was deleted by another application such as a misbehaving virus detection tool. Please reinstall VS Code.":"VS Code 的 tsserver 已被其他应用程序(例如运行异常的病毒检测工具)删除。请重新安装 VS Code。","Yes":"是","build - {0}":"构建 - {0}","invalid version":"无效版本","watch - {0}":"监视 - {0}","{0} (Fix all in file)":"{0} (修复文件中所有)","{0} implementations":"{0} 个实现","{0} references":"{0} 个引用"}